讀咩大學代表你係咩人

Hku=on9仔
Cu=毒撚
Ust=喬布c
Bu:大陸人
Poly:靚仔
City:mk仔
Edu:邊緣人
Ou:廢青
Ling u:醒目仔
I大：人中之龍
恆大：
樹大：中學雞

I大仔表示認同

樓主你有冇讀大學

冇

我讀I大+OU,
人中之龍+廢青咩一回事

I大即係邊間?

做咩留空含大呀

樓主太空人

比你填

李嘉誠係咩人？

係
幾咁靚仔
Space嘅同學仔快啲同我be fd子la
今日自己一個食飯
又自己一個上堂
靚女先好搵我bo

含大：人中之龍 出類拔萃 前程錦繡

讀過2間u

社會大學

能大呢？